大家細個我的志願願係想做咩

中學果陣對未來充滿希望 出來做野做到

諗唔到 望住我個miss 跟住就寫咗老師

精神科護士

巴士司機